個心un住un住

同男朋友一齊咗就嚟半年，咁講真 見面時一直都對我好好嘅。 whatsapp又keep住都會覆我，咁而家當然冇以前覆得咁快啦，但我明白嘅，男人嘅熱戀期冇咁耐。 我冇覆一段時間，佢都冇好似以前咁send多幾個msg揾我。我感覺佢真係過咗熱戀期喇。

咁我最近就因為一件事而有啲不安 唔開心 個心un住un住。
事源男朋友同格離鋪頭嘅女仔熟咗，咁返工時傾吓計係好正常。但我無意中發現咗個女仔成日會覆我男朋友嘅ig story仲send過自拍比我男朋友。
我男朋友就冇同我講過佢哋ig會傾計嘅，但有時都會提起返工同呢個女仔吹下水咁，所以佢又唔係特登隱瞞我。

問題唔係我懷疑男朋友，我絕對信任佢。但我嬲嘅係點解條女要send自拍？成日都會諗起條女會唔會又pm我男朋友呢？

係你就係你嘅

唔準佢同其他女仔講嘢

sd淫照？條女正唔正先
正就一定會食

un住un住

多啲去接男朋友放工 啤住條女 咁條女就會識收皮